大家唔想再俾藍屍打全部同我入嚟！

而家已經唔係太平盛世，唔好仲諗住報警可以解決問題。尤其是俾藍屍打，搵黑警絕對多鳩餘！

俾人打要第一時間反擊！要做到好似自然反應咁順理成章，仲係出連環拳組合，唔好俾對方有喘息機會！你出十拳，點都中三幾拳，咁就已經有賺。

如果你有練開拳應該知道點做。如果你到而家都仲未諗過去練拳，我想問你瞓撚醒未？拿拿淋搵人幫下你啦！